知唔知嗰晚點解會失敗？

其實係兩個月之前蘋果已經開始報緊「送中」，不過我哋嗰陣時仲Focus緊安心偷食
遲咗啦我哋

推